點解無人肯娶我

你的樣子如何你的日子也必如何

我樣子又唔差
點解d豬西都結哂婚我都未結婚

樓主你娶我OK
包我三餐同些少零用錢就得

你比豬西更豬西囉傻豬

娶我
一齊搵錢
食飯拍拖睇戲AA
一年買幾份小禮物ok
唔洗買花唔洗食高級餐廳
唔蒲唔煙唔酒

Ok?

我都係衰無波姐......
點解d豬西雞腩同對波痴埋一舊都有人埋單

唉 無波已經減分啦。。。
利申 絕9up

ok 嫁俾我

幾大
報多d活動識人啦

唔洗擺酒 唔洗禮金
但係要影婚紗相同要隻普通戒酒得唔得呀？

29
唔想周圍痴埋d爛桃花

我得21 ok?

Ok

Pm

Pmed

傻豬 開屋企門啦出邊等你好耐啦

原來問題係出在對靚既定義

好耐冇人叫我傻豬啦